WSP派口罩，國際良心企業。

LikeLikeLike

每人一個

新一輪口罩統計上線啦
今次統計埋過去五日嘅口罩供應同價格
越多人做估算越準！

一分鐘唔洗做完！

詳情
[學術] 之前問大家啲口罩捱到幾耐，係時候再問

2月3號嘅結果
之前問大家啲口罩捱到幾耐，入嚟睇結果 [多圖]

兩盒, thx

問卷小問題
買了期貨的會讓統計超奇怪（即現在訂貨但二月尾~三月中才到的那些）
會變了最這個月花了一千元，但買（到手） 零個

良心企業

唔好同meinhardt比ar meinhardt講明如果有同事有肺炎都只係有得調位

你岩，每人五個，正

堅定留?
咩TEAM

行緊scheme 都可以炒人，良心
香港人奴性真係好撚重

最多算國際正常企業，邊撚到良心
Workplace提供口罩好撚合情合理

WSP有炒過行scheme既人？

黑心口罩?

真係有良心就home office la

Consultant 嚟講，算係咁架啦

Excatl7y

咪臭系

出post打個飛機先啦

巴打好似好多料爆喎 講多d啦

條片講到個package幾正 想知反差有幾大

你都on9,出左email bring you own mask想迫人落地盤開會，有人係地盤中招先話派口罩。本身幢一號九龍有人中招都仲唔home office,你HR嚟？

6樓同事16樓同事聽日翻工，齊抗疫